123 321 1234567 234 432 45678910

係咪已經失傳左？

3 0624700 3 0624770

4 35192 31934 19451

向上刷向下刷

我是個茶壺肥又矮

4 34202 13942 43140624